訓左冇睇，琴晚德國同巴西炒人幾多粒？

唔小心睡著左 冇買佢地蝕死我

十幾粒